其實做人有乜意義

最近成日諗人生嘅意義究竟係乜.
辛辛苦苦讀書 做嘢 為嘅係乜？
呢個係一個永遠都冇答案嘅問題.

冇

不如你諗下 人生短短數十年
試下每一日可以冇遺憾地盡全力渡過

做多啲自己鐘意做既事囉

mo

繁衍 忠誠

人生只有失敗 失敗 失敗

唔好再咁諗啦！！

屌閪

為左屌閪要有錢
為左錢要返工

有錢仔生出來每日就煩玩乜

你要知

如果有錢仔玩女享受人生時

未曾見過你受苦既樣

佢唔會知道自己快樂

學苦中作樂
好難